Nikon D5用家入

適逢Nikon 100周年紀念，今年會推出D5特別版
內容如下：

大致都係刻左啲新圖案上去
功能無變
但勝在夠型

大家點睇？

相機箱內部圖

機箱外部圖

推

幾時上市？

可以問Nikon CS